台灣大選係好重要, 但可唔可以留返少少位比D行動POST 同 英領POST? 唔洗成版都台灣呀嘛?

一撚陣又比D網軍 打手 順手騎劫洗撚走哂D POST

跟住好多人又唔撚記得哂要幫推其他有用既POST

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

連登仔 關心台灣仲多過關心香港

不如學好普通話 集體移民台灣

再反攻大陸 做個正宗中國人

我覺得佢係故意今日先清

因爲大選，就無人會關心英領，今日係清英領嘅perfect day

push

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得